發現好多女仔都會搖身一變扮到好純好乖咁

以前就算俾d mk仔中出過又好
晚晚去蒲都好
只要搵到傻仔就會即刻扮到洗底咁
好似粉筆字咁擦走晒
試過識到個女仔話自己俾人玩過屎忽都唔會同佢地男朋友講
話咩愛一個人就唔會理佢既過去
有d仲要做過陪訓員
難為香港d男仔爭住幫呢班女人埋單

你咪就係果d傻仔

識過個女仔係咁，佢以前超級mk，讀band5都比人踢出校，隔左幾年之後變到好純好乖咁，講野陰聲細氣又斯文，仲有一個樣衰但屋企有錢既毒撚未婚夫。我諗佢以前啲mk 姊妹都係咁轉哂乖乖女形象